突發，地鐵有人冇着衫(有圖慎入)

頭先玩玩下個電話，嚇撚死一望個鏡倒影發現條友冇着衫，我以為我睇錯啦，我令過去左邊再望多次發現佢真係冇着衫！

試吓唔好遮住

正面相呢

唔好啦，可能人哋受刺激呢，唔想再刺激佢

以為肥仔波唔洗ban?
ye#

正常，地鐵咁撚熱

有波麻甩佬，問下佢做乜鳩

單手打緊字

香港好多癲佬

坐埋去搭博頭影嘛

冇野做呀嘛

無理由連底褲都唔著嫁

好大波

見到佢葵興上車

邊位波台狗

樓主靚唔靚仔?

係呀，我見無啦啦d人走哂，我咪望下咩事

對波

其它人咩反應?
會唔會淨係你一個人見到?

我無上車 見唔到樓主

痴漢

其實係行為藝術，希望大家可以用藝術嘅角度去欣賞

重點係

有冇戴口罩

見到佢入去之後 啲人跑出黎 個畫面都幾好笑

毒撚一個

呢個鐘數無人，咩站？
定比佢嚇走哂

視覺效果。 佢著咗件衫, 而果件衫好似d裸體咁

真係無著，底褲都無，我諗唔只我見到

有個黨鐵職員想截住佢 但又唔敢衝埋去
跟住比佢上咗車

有巴打見佢葵興上，我就大窩口站即走

我依家心理陰影

2000荃錦中心裸跑條友乜事

去咗買衫？

係呀，就係佢呀！

想伸個電話鏡頭近一近影佢條嘢 唔知佢會唔會突然發惡

進擊的巨人咁

找數姐

佢話唔係
話係瘦底

女人黎bam

Btw 熱姐

其實我都唔太肯定係咪同一個
但我見果個對波冇咁大同一身癬的
瘦後生仔嚟
但樓主影果個身形似中年肥佬

葵興見到to,果陣見d人走得好急
中女樣，似做寫字樓果類人，呢條女可能受左打擊傻左

講真見佢個樣都幾正常，唔知點解會唔著杉，仲比佢係葵興坐到去荃灣都無黨鐵職員阻止

中女尼

咁唔係喇
我見到果個男人嚟

今日好多 terminator

我諗30幾歲左右

真係有圖

國皇的新衣 最新納米技術

岩岩睇post先見到Giordano有一隻
而家地鐵又有

邊位巴打對肥仔波

真係女嚟咩

ban

樓主貼個貼紙咁得意

依家黨鐵咁多痴線佬嘅

報警啦。
出糧唔使做呀？

拉得啦傻鳩

報警未呀？

721,831

係佬黎嫁，唔係女

男人唔洗ban啊

屌，又唔見啲大波妹係地鐵唔著衫

林鄭？

找數je

係咪同一個人嚟

未來戰士

好多人都見到，一定有人報左，但唔見有人處理囉

供唔起習樓？

佢雞雞大唔大？我估係細size，通常呢d身型都係細

岩先隔離樓主睇左新相話係同一個人啦

地你個鐵
黨鐵呀

我只可以講你見佢咁姿勢姐係有自信

八達通塞係邊呢?

真係好chisin

對波大過heidi好多

樓主又幾識玩

唔見佢有拎野

報警話有黃絲裸男大叫口號，等防暴狗去打鳩佢

一定係黨鐵放佢比去啦

唔著褲坐落冷冷嘅地鐵長凳

藍屍 新招？

對波可以玩成晚

patpat 應該仲好彈手
好想打到啪啪聲

屌欺善怕惡
平時就大大聲

唔好出黎害人啦

有波嘅，男人定女人

咁熱

而家啲女人咁開放

係男人黎嫁，得女人先有波咩

共產黨打到嚟港九新界冇得避

男定女

高質

回歸大自然姐 有驚出奇姐

吓 好多人都係咁架啦 大驚小怪

好撚癲

大波過班港女
一開波以為係女 我啲價值觀比班AACUP港女扭曲哂

睇到扯扯哋

樓主好靚仔

今晚荃灣又有個 係兩個人定同一個嚟

唔洗理，等之後入嚟既巴打J 左先

其實佢點入站？
一定有職員會見到

比樓主個形容笑死

個世界咁痴線，我驚我有一日都會咁做

仆你個街
張櫈仲點坐
好撚嘔心 快啲搵人消毒呀

跳閘

天氣咁熱
坐完張櫈可能有碌鳩印係度

話時話 張八達通攝喺邊

手足黎
玩跳閘

j細要🍑

女黎架？個身型完全係廢中

痴線
如果呢個係女
唔怪得佢痴線

無gear驚閪咩

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂呀

八達通擺係邊

錯位圖

含錯位

係個閪度

遮住咗唔係幾分到男定女

想知咩app
個公仔好得意

天口慶係咁 唔洗大驚小怪

熱到傻咗。

行為藝術黎啫, 英國街上好常見, 不時仲有成過千人搞裸體踝單車
不用大驚小怪, 大家可以用藝術嘅角度去欣賞

男定女先？未確定唔敢打j住

係咪隔離post衝入girodano嗰個

嚇死 突然咁多人裸跑

國王的新衣

樓主啲貼紙

好大波 大過一半港女

Sls

粒sticker

天氣太熱

行為藝術

推 正🤤

你好想睇佢條咕咕仔咩

OP 係咪著粉藍色衫果個？